一人一句難忘嘅廣告對白

嘩珍妮佛羅培茲
你剛攻擊我的村莊？

想節能 撚軚能

要贏人先要贏自己

乜咁啱吖？

啊半 醒咗wo

勤洗手咪做幕後黑手

收到收唔收唔係靠彩數

山西，竹葉青

嘩～～～～～～

借錢緊要還 咪比錢中介

我入黎都係想講呢個!

唔好意思香港腳發作,屌用黑旋風啦

由朝坐到晚
運動少
周身骨痛精神敗
無佢嚟保養
快蒼老
易捱壞
我地咁辛苦
擒高擒低
靠腰力
靠腳力
調保身體最緊要
病君身體點揾食
鋤得多
傷氣力
消耗一定要補充
唔洗失威悲到極
你地諗下啦
咦咦
快d食

BB肚痾嘔奶消化不良

阿魯瓦圖 我想住嘅地方

溪水嚟㗎

小抹香鯨情況穩定
糖呢 就兩茶匙
美源髮彩 無得彈

日本肝油丸卡哇依呢

無聊(國語)

轉身射個三分波

個心離一離呀！
尖尖尖尖尖尖

三家姐呢?

其實落雨 又有咩好怕喎

糖呢就兩茶匙

全國最大的線上賭場，上線喇

咪以為 後生仔 就label我大洗
咪以為 妹妹仔 就係物質既奴隸
衣食住行 都係消費